有冇發覺我地比人帶住行

以前一星期得一兩次吹雞
其他主要都係地區活動
十一之後日日都開波
連儂牆文宣都少左好多時間做
畫面上都差左
會唔會調整返到人權法案同區選之後?
我覺得政府想延後區選

pish

2

3

4

5

咁先係俾人牽住走
pull
完

6

7

幫幫手！我地要草船借箭

8

9

10

最撚醒係你喇，你唔出黎可以做文宣，但無資格批評前線做得差。

起底
我邊度有屌前線
我話緊全部人

政府想一石二烏
依家吹晒大風要休息等區選
冇人再出黎, 港共止暴制亂
同時用緊急法取消區選
一定有人話, 佢取消區選, 到時300萬人上街
但係你地睇下, 行蒙面法, 結果都係得勇武出黎
今日咁多人同勇武割蓆, 叫佢地休息
勇武記你地一世, 到時取消區選, 和理非記住用愛感化政府

啲吉賬出哂黎

冇人再出黎
琴日呢

今日班風向撚死全家

要畫面定要贏

文宣真心跟唔上
一星期1/2日勇武得唔得

贏
暫時手上有嘅牌冇理由唔打